勞力士無止境 (Rolex/Tudor) 討論 10

想問下邊隻地通最平而又排得到既
係唔係116503？果隻金剛
熊貓應該最平但排唔到既
116503 無熊貓面架啦
停左
我意思係116500果隻熊貓排唔到既話
最平係唔係就116503？

禁走左個引用添

各師兄 綠針宜家仲抵唔抵入？

二揀一邊隻好？

lm

有無大大知邊到有貨？
最好888
問左好多間都留Tel..

如果想搵2萬以下既1601，可淨錶頭，大家有無邊間店推薦

推

新手想問下
綠水鬼正價幾多？
炒價又幾多？
排正價是咪冇可能排到？

新手都想問下綠針大約幾錢，係唔係比藍針易搵到？

正價好似$68800
炒價要成10皮
排隊的話，機會係零

thx bro

爬文睇到 黑盲sub 正價58k
咁黑sub 正價幾多到？

正價$68100

$63900

我正價63200入

師兄AD 入？排幾耐

識人兩星期

求介紹 lol

唔啦

唔方便

新post留名

我都想知
正價宜家幾多？

自膠，有寫正價

出面炒價70-75K, 呢個人情你都唔好意思FRD搭FRD拎啦

十萬留下有咩sub/gmt係排到？
綠針 黑 盲仲有無

盲十應該排到掛

完全明白呀
買隻錶都要食炒價

Supply and demand

綠針行多幾間唔難排到

唔係無Supply , 唔係無貨
係hold起唔賣除非你肯食炒

講真我係AD我都唔賣俾排緊既人, 又要回電話又盛
有貨賣俾水貨佬同炒狗快靚正唔洗做多D野

多謝晒勞
自己帶起炒風

新手一問，各位師兄點睇呢隻做自己第一隻錶

超公價入手 手

有無 AD 推介又唔使點食炒價？

利申：想買第一隻勞

想買隻盲十邊到買好

67300?

重有貨買到？

我都行左好多間，旺角尖沙咀行哂行左3個月都未有

我搵左兩個月. 慘過乞, 搵到唔想買了

我搵左一個月 留左好多AD
又搭埋路搵下D vip拎唔拎到，
風都無D ...
得D水貨..仲要22萬幾

勞力士都唔會想大家公價就買到
根本搶得越貴越好

差一萬姐
比佢嚕 當行少幾間AD既腳費

而家貴金屬都搞成咁...再係咁落去真係玩第個牌子算. 拎二十幾萬出黎買隻錶仲要受氣真係不了

新手想買116503 $118000ok 嗎？

一蚊都唔想益班炒狗 AD無就唔買

基本上炒款想正價 睇下自己咩能力先

我無能力，不過識人就得，正價又可以碌卡

我想知各位巴打買完返黎係咪真係會戴出街？
幾十萬係隻手都咪話唔重
屋企人買左隻唔知咩鬼submariner
冇日子黑色版

我都3隻錶 但帶garmin電子錶 太方便

你家日個隻係盲十

我買左有日日戴呀，咁貴買左緊係戴多d，你唔戴佢又會停，成日停對隻錶唔好

綠針呢d 唔難

人帶錶不是錶帶人
我少少地4隻勞
369係公司做野時帶，夠輕
其他3隻基本上睇場合睇襯杉輪住帶

不過來緊想買多隻電子錶跑步測心跳呀，HPS等用

我覺得好鬼重
呢d錶耐唔耐撞同花？
咩叫盲十
比d fd屌我話唔用就賣返出去都賺一萬

八個幾？

盲十都可算是勞潛水錶入邊最平果隻了

我都有諗過水，
但係買水仲要22萬覺得好水魚feel

另外位師兄講得岩丫...
一蚊都唔想益

好似隻熊貓炒到離譜 比得起咁既價 做乜要買黎隻

岩岩比我搵到個人放21萬連上行 2手99新 水錶 18年
入唔入好

5皮幾買返黎，一皮野賣返出去？

重又唔覺，Rolex算輕，Tudor重重

花就基本上金屬位一hi就花，但戴就一定花架啦，人地600萬買部車出街行，比粒石仔打中花得重勁，幾皮野算係咩

無日期既submariner就叫盲十，有日期叫黑十

D fd sd炒價網比我睇過下姐
最高都有7萬 當然 有冇人接就另計啦
Btw thx
我而加有成三隻錶 又勞 又蘋果 又阿媽lee 都唔知戴得邊隻

勞啦，另外兩隻點可以同佢比

勞叫做大方
Apple叫做實用
隻阿媽lee，掉左佢啦

手太幼 想入隻BB58 39MM 73030N黎入門
皮帶同尼龍帶 係AD會唔會好難搵到
除左周大福有無邊間可以慢慢試上手

有無好推介？

盲十買左五年 差唔多日日都戴
除左唔記得/無出街

MEAN

如果長用覺得盲十冇咁好 冇日子 睇唔到今日幾號咁
又要回到下下都拎個手機出黎睇既日子 ?

比你講一講
正價買地通日子不遠了

剛入手人生第一隻

支橙針幾靚

想問大師們呢隻係唔係永遠得拍賣天價

摸過下

等炒風過先入手16508綠面
諗到都

巴打有咩好 AD 推介？

無架，見到就留

好，咁我行多幾間碰下運氣啦

想買66但好撚貴

大家邊到買rubber b?

想買116509 熊貓白面
好靚

大牛龜留明

44mm?

$74000

AD等左一星期就有

係新蒲崗

識人？
我記得上個post 幾個巴打都話藍針俾多少少都係買唔到

出面9個 你咪諗下去留名佢賣唔賣比你

個人意見
唔好睇

你手粗
Daytona 太細
Cartier bracelet 有d out

想問下最平果隻有得排既地通係邊隻

金鋼或大部份全金
鋼你排到2047

想問最新tudor bb 係inhouse定eta movement?
又inhouse定eta好d?
Google所得 ETA CHEAP D 薄d 易維修
但一諗到係eta就唔想要

有冇bro打可以話我知排邊間AD快有黑十

戴表應該戴係舊骨上面卡住
預鬆左sir左落去另計
睇你隻手咁粗又箍得咁實
真係
較返鬆d隻錶啦
睇見都覺得辛苦

現行bb款都係inhouse movement, ETA movement賣點係維修成本唔高以及機芯耐用, 所以由iwc到swatch集團都樂於採用ETA機芯, 當然tudor inhouse movement動力儲存時間進化至70小時同時又有勞精準耐用特性, 有得揀當然inhouse先

關於tudor機芯巴打可以參考呢個網頁

Tudor Chrono 錶用Breitling b01

116523而隻見好似9萬幾正價
但同116503好似一樣

116523正價都係124100
同03其實無咩分別
之前在旺角見過擺display

點解唔諗白金圏灰面
先幾日見AD有貨

有冇第間 新蒲崗有啲遠

咁平

二手都有正價？
殘晒花晒咪買到嚕

真係幾平下

係咪銀色圈 鋼帶個隻？

係白金圈白金帶灰面 26萬果隻

Is it?
其實都有諗過，但全白金銀色好單調

我都想買

邊間入到貨啊?

邊到有AD買到黑底橙針?
公價係咪$60500,AD呢隻有冇折?

好抵

係日本買，見有全新就買左

但白金帶戴上手質感差好遠

藍面

個間好似代理黎。旺角 信和都有既，不過唔知係咪真RB 或者求其換

諗緊加唔加錢換116503

sure la ,,,
不過睇完隻黑圈灰面膠帶 真係一見鍾情

加囉
但係金鋼 全金就唔好轉手

點解？

轉手都賣唔到咩錢

但二手都有市場好似

實賣到 但折舊率好低

有無人近幾個月試過ad排到66
可唔可以分享下排左幾耐，識唔識人，同埋食幾多炒價/骨

香討有POST話要食5萬鑽石骨
有D就話要食隻死貨刁

有無人呢排AD有見過綠針出現 想買隻自己帶下稿賞下自己

唔好話綠針.綠玻璃都係見過一次咁大把

綠玻璃上次見AD有貨問我有無興趣
個我想要綠針多啲，batman其實先係dream watch ，不過唔會正價排到就算了

batman直頭都費時問AD

但好似都好過食炒少少

咩叫鑽石骨？

買鑽石介指 耳環

日本新貨一月價錢

影埋其他

8萬幾，算平？

過去買完玩埋都平過香港

係其他地方借用既圖黎

Tudor GMT 有冇手足有興趣

How much

鋼帶？幾錢？

張圖上年一月既

鋼帶
tg: al_lfff

係喎自膠

成日見到啲細舖有即日全新綠綠 都唔知邊度搵番黎

上星期福岡影

15年888藍針全齊放到幾錢？

隻盲十848000 想屌

888去晒日本

圍港紙要六萬三咁滯,
呢隻你去澳門都有機買到啦

貨不嬲都有
只是不會正價賣給你

計番61000左右wo
狗都唔屌

AD $58000買到 你比返$2000我收貨

有冇人討論下嚟緊2019出咩新錶

手幼藍貓定熊貓好

有五位數賺啦

我想知放到幾多

隻隻唔同 禁上下

黑藍

隻隻唔同 睇下有幾花 禁上下吧

114300 留名
呢度各位大佬睇住細佬

黑面型棍到爆

上次我買完白色後，有喺另一間 AD 試左黑色
最後都係覺得白色好

搵到黎隻888 全新未寫名
但開23萬 去唔去好

叫佢食屎

唉 佢開22都ok ,都係貴多5千，以家貴多萬五

Bro打有冇黑十

買全黃金十仔 水貨都係21

另一個二手放21萬包上行 9成半新
其實水同行 以家仲有無分別

呢隻藍靚過哂勞記d藍

過幾日去日本
諗緊買紅色定藍色好
雖然近排yen貴左唔係平好多

請問邊間AD有黑色
問左好多都話冇

唔係陶瓷圈好易花

大道中 東方，你睇下賣咗未

比咁多錢買錶重要食二手飯
不了
又唔係停產

呢排Rolex炒風咁西利 AD又hold住d貨 要你買一堆野先肯攞隻錶出黎
咁啱呢幾年Tudor又做返起 d款 價位都好好J
呢年都係玩住Tudor先

水貨先hkd19000
我都打算平平地入手玩下

過年前係咁啦, 過完會好少少既

有興趣喎 咁買張咭可唔可以寫自己個名

水貨店, WFC 啊

咁樣擺出黎好明顯唔係AD
有卡既你番屋企填晒老豆老母家姐細妹個名都得

tudor gmt 都冇貨

請問巴打們 隻勞係二叔公到放低左兩個月
岩岩拎返係唔係上行check下好d..?

正常唔會郁你
利申：做過當舖
反而想知咩錶當咩價

錄針only..因為聽過黑店會換左個芯..
而且拎返時個鏈係完全扭開左既態，有d擔心

Thx bro你咁講都放心少少

借左四皮 還左42800

唔係長時間唔用扭佢出黎，等佢唔好行咩？

有咁既事？

說明書定唔知邊到見過咁寫

開左唔驚有水氣？

唔係喎，記錯跌碎左錶面先要咁做

我都係咁諗

如果扭開對錶唔好既話，我諗d水貨舖要買返三五十部上鍊機

就咁扭實放係到擺幾個月會有問題？

有冇人幫襯過rare rare
係咪賣水貨同埋穩唔穩陣

想入返隻最classic既datejust 36mm
使唔使食炒

綠針係咪都排唔到

唔入41mm? 男人手應該ok
我覺得36mm錶面數字太大

我都想買隻玩下 新手第一勞

1601 16233先叫classic

Same same

綠針起碼可以畀你劉明
Batman嗰啲連隊都唔受你排

十月黑時見有2手
116520 11萬幾仲貴過116503十萬幾
諗緊邊隻好 怕03花左好明顯

一隻停左產
金鋼一向無咩人要 對比運動款

520長遠保值

熊貓888上到去180k...係咪傻撚左呀

公價幾多？

你指官方價定市價?
官方標價95k
市價應該170-180k

痴線....

呢款有無機會正價買到?

金鋼款應該少d人買？

我戴緊GMT Master II 16713, 想問吓邊度有得買原廠全鋼錶帶? 原裝金銀錶帶有d浮誇。

無得禁配

1601最正

oh rly, thx thx

Ym 有人叫粉藍針

即係幾多

就算賣行, 係非AD度買
都係拎上行驗證下好D

仲要好似唔係新喎

無聊影下

tudor gmt 日曆真係出事，我都拎咗去整

最近係咪所有熱門款加少少都冇得即刻買到

有沒師兄知道2017年GMT藍針大約賣到幾銀?

唔好賣

呢輪手緊到不得了。可以既話我都唔想放

拎上網賣 一係放俾我

暫時都係想問定價，如果條私人貸款唔批就pm師兄你

好大機會有得賺 如果你超勁多公價禁無計啦

真係人生交叉點，第一隻勞諗唔到咁既下場

巴打放比我

唔識自己跳定係kick住？

請問黑藍現在行貨抄到咩價錢？

會跳快兩日，但一搞返啱過咗12點都唔識跳，之後一起身又會快返2日

十萬收隻全新黑藍 好肉痛 草左幾個月錢仲要食炒 不過買到心頭好

Strong hold la, 二手上九萬不是夢

同我買嘛

全新9萬5-10萬

十萬好貴下喎。宜家排AD完全沒消息架?

點會冇 一個星期已經拎錶

又玩Strong hold

加幾多可以一個星期有

新人無知一問
依家單紅126600 炒到幾錢

去咩國家買會抵?

加萬7至2萬左右。見過早排去到加萬3都有，但呢輪又上番萬7左右 （我都排緊 ）

呢間買錶信唔信得過？

香檳 和信都有

信和

想買錶喎 唔係錶帶

十萬 傻的嗎

全新寶齊萊tudor藍銅bb
32k 有冇巴打岩？

呢隻唔算舊裝，但真係西裝又得出街又得

依家係唔係開始全線轉晒做小皇冠款

本身想買個隻勞gmt ，但炒到太癲想轉買百事tudor係咪好傻

聽聞18年已經轉曬6點位做皇冠
所以單紅無小皇冠版出得1年

rolex同tudor兩回事黎喎

百事tudor都炒到好多ad都冇貨wo

放116660 deepsea blue
水
咭、盒全齊
99% new
2018 date
welcome pm

tg: tincheung7799

有無巴打知邊度有tudor既black shield黑金賣？

116520 報到
小弟2014年$87500入手
不過日日戴已經戴到花哂
想問下大家通常戴幾耐先拎上行抹油

宜家有冠叫mk 2
mk 1唔出啦

百幾年歷史 唯一一款係用綠色鏡面，但好似好少人討論，不過亦慶幸 幾乎無同人撞過款

唔準先處理佢

唔該師兄

hi 巴打

乜走左排d 錶升咁多...藍黑10萬都有人買

點解藍黑gmt可以升到100k

On99

其實同綠針只係差左半個圈唔同色，但貴左3萬幾

藍黑都100k

點解出得3年嘅116600得90k

無咩人帶ym

同好
但鐘意黑面多d

黑色比較經典。

我呢隻每日都快1-2秒，半年快左成個字，你果只有無同樣情況？清

仲有支針

其實咁幼唔係好覺

15年888收幾錢

新手想知 馮良記 周大福有無原價？
排左 係咪排到2046都唔會有
116500LN

如果想買2手 廣華對面個一大堆鋪頭信唔信得過？

有性趣

可以Tg傾

根據官方資料 佢地全部錶都係賣官方定價
折扣唔可在多過5%

係藍，紅同銅三隻色揀左好耐
最後都係揀藍色貪佢襟睇

其實藍銅就可以一次過滿足

那有錢
btw 就算有錢，我寧願買一隻藍一隻銅

禁多位師兄，唔知呢隻周生x或者周大x有無折同免息分期呢，想送俾老媽子

呢隻應該有。要唔要幫你問下相熟ad?要既留個tg

黑十幫埋ok?

黑十幫你唔到,會超少少公

ching 可唔可以幫埋116500LN 黑

超幾多

2，3個月前幫個巴打問就70000，而家唔知仲係咪

呢隻唔使唸啦巴打，有我自己都要左

巴打 可唔可以幫我問下黑十依加幾多

徵原裝全齊尾期rolex Explorer 1, 114270（有內影），有意出售可找我

師兄 116519ln 幫唔幫到手

126334巴打幫唔幫到手

你要咩色

聽日幫你問問

感謝

聽日問左覆你啦，而家真係難講 果時即刻有現貨個巴打無要到，點知繼續升

中指唔該add一add我
有隻女裝datejust28想請你幫手問問
Thanks!

Msg!

幫幫手問問黑十咩價可以嗎？

想問下 如果買盲十 排ad 好定去三寶/太子 買水好？
一樣價錢

呢度幾位巴打我聽日問左一次過答啦

藍/灰格帶，thx

你留個tg俾我，藍我之前幫個朋友排左，佢早2幾日買左第隻錶，我都未同ad講唔要，如果到左可以讓俾你

想問問錄針 thanks

盲十有冇計，上年買左綠針

綠針去搵下排下應該唔難呀

同求，如果有熱門款食骨或炒價都ok

6萬7都有人要
我隻2018年2月都想賣
6萬應該走唔甩

呢隻幫你唔到巴打

大定細AD? 我入親AD佢地都係耍手擰頭
有啲叫我寫低 有啲話唔收排隊
暫時試左10間-15間左右
食炒食骨都ok，第一隻撈有啲意義
想全新同牌仔係自己個名
全要想買66/百事，如唔超公太多黑十/綠針都有啲性趣

呢度仲有冇人等緊116622

盲十ad排到正價

我由舊年11月開始搵同排都冇呀，新界九龍都冇呀，係咪我太似窮人佢唔賣比我

2個月姐巴打唔好灰心

可唔可以照加你tg,如果過多幾個月都搵唔到可唔可以搵你幫手

綠針識人兩星期就有，公價可以碌卡

已add你

就係唔識人

巴打可否add 埋

AD其實大把貨，不過唔賣比街外人，佢地話e家Rolex捉得好勁，驚d街外人一買就拎去賣，比行check到好大獲

咁不如ad 加價賣

留卡比佢九個月我都冇所謂呀，但連賣都唔賣比我

我等兩星期就有，你就知貨就大把，可能排都有既，不過我諗起碼一年以上

無知一問！ 有無師兄帶 Tudor Black Bay系列 會每日快十幾秒？

Bro打幫唔幫到手買

mk真係好 毒撚表示剩係可以上網search價錢

你係搵邊隻

Thanks
鼠落樓下果間試下先

巴打幫手排下batman 可以嗎？我食炒都得 我唔想益水貨佬 我留tg傾下都好

126711

盲十呢 巴打

盲十出去排下唔難呀

116710blnr 食d炒都得ga

thx

收到TG, 但個TG hang hang地未覆到你

想問下有無116503貝殻面

超公價呢

肯俾超公巴打出面都唔難搵到啦

中指巴打問唔問到盲十

上年一月頭排到今日都冇電話

最尾係上年一月尾買左水

想問下369 explorer係咪唔駛食炒

日本見到隻09年黑十 $64000 抵唔抵？

幫手個個人佢只幫熟人

我唔mk喎，我只係一個普通人

想買Tudor blackbay GMT都咁難....

個買家自己拎出去賣有咩咁大鑊？捉AD唔可以賣俾普通人？個邏輯會唔會怪左啲？

Tudor GMT多左貨啦
排多幾間應該有

因為Rolex係外國搵到好多888既錶，佢地覺得係AD自己賣過去，所以e家要落晒名同入ipad

我有興趣

有無機會幫幫手

賣左冇錶帶

巴打綠針正價幫唔幫到手？

終於儲夠錢但想公價買都咁難

依家想入手都唔知點入

綠針都要炒
其實我想換隻新款可樂
不過條女應該屌
廢十弓

所以好想搵下有無公價
我有諗過買黑紅可樂..但好怕啲人換左圈

巴打去邊間入？
我諗我都要去入去la

聽日去日本，打算撞下手神睇下有無好野，如果都冇激安貨都殺佢算，死都唔想益水貨佬賺

激安掂堂平話中野？

新手一問
Ad既話可唔可以同款買幾隻？唔同鋪既話
同埋排左隊會唔會無消息？姐係排成年都會無果啲
Ad 根據咩去派貨？ 純粹先後次序？

同埋買二手點先有保障？點樣交收？

上面有巴打提過兩間入面買水好唔好既其中一間

師兄可唔可以講多少少 水係幾多入？

#315其中一間 8.5入手

月尾去東京，有無邊度有旬野要睇睇？

全部都貴香港幾千

果到好似水貨多，但相對香港買好啲？我見到名人同rare到都有

乜都貴少少咁囉 但認真 果度好撚多888

想放左隻撈佢..邊度放會好PAY D

後來都係拎左上行
報返黎執油3xxx 換玻璃9xx 換錶冠又幾舊 總數好似報七八千
啡其實我淨係想整個玻璃面又唔得

玩厭左隻116622,想轉潛水款玩下

巴打隻116622想放咩價位

私放一定最高

戴過5次左右,拎返9成有冇機

難

其實個價點set 如果2手放

呢幾個禮拜batman個價一野追過左66

10皮？

66 真心唔值咁貴
隻色難襯

全新行貨黑十炒價已經到8, 好撚癲

中指巴
盲十同綠針有冇呀？

無呀巴打唔好意思，開頭係打算幫下2位買蠔式同dj既巴打而已 呢2隻行多2間排唔難入手呀，就算我都幫唔到即刻有貨 祝好運

係呀 頭先見好多間都賣過10

多謝你回覆呀巴打

理得佢 我隻二手66 個客10萬人仔同我買

你拎番啲錢買隻新都仲有得找

8.5係咪已經折左？ 如果排AD係咪冇機

呢排見到有兩間AD放金鋼黑十出黎
係咪金鋼黑十冇咁罕有？

冇折到比我 當時公價都係8.5

當然 上chrono24睇既水的確係平好多

呢隻好多地方都有

金老土又貴，少人買

買完一定換帶, 我都等AD賣隻金鋼黑地
早兩日見到有白, 兩日內賣左

大家帶錶係戴到實定係鬆鬆地？
我而家舉手會sir左落去 有時趕車跑步會撞親手 係咪戴到實一實好d 冇咁成日撞到同周圍拋

老老豆豆, 其實金鋼黑面唔算好leung, 況且用公價近兩倍買陶瓷圈daytona感覺上幾on 9 (純屬個人感覺)

投資者買鋼表
有錢先係買款, 話之佢金銀銅鐵錫
雖然我肯定係無錢個堆, 但金鋼黑真係好好J
係條表帶唔太得啫

配番鋼帶

黑膠RB幾型

睇耐左就覺得都係用返原裝帶最靚

好過用廿皮買oysterflex daytona

廿皮加多少少上埋金屬帶抵d

膠帶都ok既

膠帶定金屬帶各有風味

福岡激安價 嘔血啲價

最下中間係沙士？

玫瑰金YM?

紅字價錢係退稅前定退稅後

紅字係未加稅既價

隻大黑橙分分鐘貴過香港

好貴 香港買仲好，我聽朝都去日本 慳番啲時間做第啲野算

香港有無可能買到 tudor 70330b?

想買

有冇可能原價入到Tudor GMT

呢隻勤力啲排應該1-3個月有？我有個朋友排到，唔是好耐

可唔可以講下排邊間

中野價，都係慳番

想入batman 點搞好，香港邊到仲有可以入到全新呢 水貨睇過要100k

啲羊太貴了，果陣對63咁上下就爽，而家成71 72 貴左15%

上個月傳得好行batman discontinue, 瞬間炒貴左10k on99

窮閪學生留名

其實最柒就係又要影又要話窮, 係真係窮就舉左佢

重要係A貨

其實呢幾年做勞AD係咩感受？特別係淨做勞果啲 一日到黑都係答無呀無呀同埋比啲爛紙人

以家先排AD 116622是咪冇機

巴打呢堆係二手價？

我之前正價排到，排左一個月
如果你需要，我可以試試幫你排
留tg

黑十vs綠針，邊隻難排D?

綠針好似多貨D

窮西帶假野, 好合情合理

點睇得出 學下野, 粒珠位?

真係on9無極限

最型就係平時打扮好普通，唔會話自己有錢/窮
俾人意外發現佢其實好有錢

最柒就係show啲自以為貴野俾人睇，再話自己窮
但係人地眼中真係只係普通野，得佢自己以為係貴野

有冇師兄可以講解下

學野

衣排問水貨鋼帶bb58 貴左好多, 同鋼帶gmt 差唔多價位

學野

係咪粒的

個外圈都好似怪怪地（數字位）

啲字個面出哂事 好心買流四都買隻真啲

外圈牙口位一睇就知假

本身以為50k左右，原來依隻都咁貴

原來over 60k

有折

耳機AD運動款都仲有折？

我都係睇外圈 一眼假

綠玻璃冇人要

而加係咪得返藍面
黑面discon咗?

新手想買雙撈戴下
今日做左好多research 覺得綠綠真係好靚
係咪冇可能買到
黑藍又有冇機會買到
同埋想知邊間AD會好啲

綠綠 $98000
黑藍 $93000

巴打有貨？

要過年後

有冇tg

請問呢隻正價買唔買到?

點解會有個咁on 9既風氣，本來個post 就係傾勞既，人地post 相總會有人冇啦啦負評

負評乜撚？班傻9入黎個post 就係為左負皮？

單紅 係咪正價加小小 正常可以入手？
無咩留意行情

盲十出面回收價幾錢

行貨炒價$110000 我覺得最值係呢隻

Thx

留名

116655鑽面會唔會太過份

負評一係流4，一係就某牌子忠粉

不值這個價

有冇手足喺chrono24買過舊裝

隔山買牛
感覺不穩陣

唔明你個19邏輯點解唔可以比負皮

上年喺尖沙咀正價入大黑橙
留多幾間名啦

貼張相 窮撚留名
點睇都唔係討論啦

巴打識人

基本上explorer II 唔駛排隊

白底好似靚過黑

我之前排左半年先有，不過無要到

見到隻舊裝day-date 好吸引 $50k

總統錶

fb見到 $43000 已上行
抵嗎？

各人喜好啫

thanks 留多幾間先

土帶?

逐間AD打去問有冇用
只係想要隻盲十 排咗半年以上 十間左右都冇回音

等多半年睇下有無

lol

屌 連A貨都不如 買隻超高仿都係3千左右姐, 咁都慳

買黎返工返學戴ok既
唔通十幾萬隻錶戴出街咩 同人逼地鐵刮花左心希死 好多名人都戴假野
無司機車我諗我都唔會戴貴錶出街
而且好少有人捉住隻手黎驗
但係唔好on9到po上網囉

有冇巴打有新庄黑十想賣？

二手啱？

RING LOCK SYSTEM

成隻無樣一樣

有全新黑十

問過幾間AD都話有排排，好少貨，唔洗留

藍針又升左。。。

超左66

要真心15 888想放

未停就升咁多
唔通真係停

Lm

真係停？
係咪唔應該放。。。

嗚呀！

岩岩去左錶行試
40mm搞唔掂 好似戴左老豆隻錶咁
跟住店員比埋39mm我試 一鳩樣
但36mm個啲全部款我都唔鐘意
想買都買唔到

888？請問邊間

舊裝explorer 1

Yacht master 有36定37mm

木村369
識貨呀

18年藍針粗帶花晒唔知85000走唔走到

Full set仲要18年應該唔難
除非真係崩鳩左 成忽無左

追哂post , 想問下巴打們有咩方法用公價入116503？ 問左太X 三x都要食炒

試左 岩岩好同我手腕一樣咁粗 都有啲夾硬

而家個隻係39mm
舊裝係36mm

我已經係試舊裝

有埋示範

搵到隻503 藍貓
138k

新裝留名

師兄痾緊屎都影相留名
認真唔話得

36 mm 市價係幾多 fg 想儲錢買

噚日新買

同咗妳講唔戴得咁大
我諗妳頂盡戴 36mm
諗下 114200 啦

126300?
邊到入？有無折呢？
我都想入隻藍面牙圈，唔知易唔易搵到呢

尖沙咀apple隔離噚日突然返左好多行貨，有126334藍面，但得珠帶

佢話全店沒折，唔知係我廢定咩

呢隻ad排到

不過個款唔係好鐘意

乜藍針依家咁值錢咩
2016年買仲係六萬頭
反而依家唔太鐘意，好少戴

正價不是問題
珠帶會唔會好老套呢

你去試下先囉，不過可能已經沒左

巴打幾錢入手

想問吓隻錶唔帶1日就停係咩事？
上網睇正常應該有大約48小時動力儲備
隻錶買咗一個月左右

最近好似開始有人特登收藍針，係咪收到風會停？

你人手幫佢上滿鏈再試下夠唔夠48

Miraculous Rolex

點先係上滿？睇manual話上25下係咪就滿？

唔係2手?

唔係

試左先

多謝巴巴打 ，我問左AD佢地例牌話唔知排幾耐。打算入水，唔知有無咩意見比小弟

Day just幾錢？

周不時都見呢隻

可能過年前，個個都入貨。

新手留個名

如果有二手全新你會唔會考慮

唔該巴打先，我係新手一名，所以想感受下有幾難買。今日行哂附近所有AD, 全部都無標準答案

有無人全制霸？

Explorer 1 2
Air King
Yatch
GMT
Sub
綠玻璃
Deepsea
Daytona
Skydweller
DayJust / Dat Date / Oyster
Others

有一半已經好好

大家有整RubberB膠帶嘅巴絲打，有冇幫襯過新蒲崗個間P字RubberB代理？
信譽、手工如何？
我見價錢合理
Thanks!

新手想入隻Daytona，見呢隻唔算炒得貴自己又幾鐘意，巴打們點睇

岩咪去馬
最緊要自己鐘意

Montrez見到賣HKD122800，有冇巴打知道呢個水價係咪差唔多

有無巴打知116523熊貓面，仲有無機會110k左右買到二手

有 殘 淨表

有隻Tudor GMT布帶，跟條rubber b想放，有無人有興趣？

呢排成日做運動都少帶左出去，但隻錶都花鳩曬

帶就預左花

想問下各位依隻香港賣幾錢

追左兩三個post唔見有師兄帶

銀色款有喎

朱古力色好特別

好似過100k？

想養下AD關係，其實除左Rolex tudor，買其他牌子錶關唔關條友事？

周大福應該最易
d vip 有哂 rankin咁分

一陣問下價先，面價黎講水貨平好多 要養呢個關係真係貴

其他牌子買水貨啦
要service咪去返中環堆boutique做閪客

109500?

我都諗緊 想買隻藍海馬
水貨平好多 但又有少少想幫襯大福 東方 英皇養關係
無關係入rolex AD比人當契弟好灰

真係無留意開
隻藍黑GMT-Master II唔知做乜升到傻咗
17年中$70K 行貨見係炒價爭D無入...好彩入咗

傳緊停產嘛

會唔會今年Basel出鋼版可樂圈

都有機會

試咗有40個鐘，係咪都算正常？

116520個光橋扣刮花有深痕點搞
唔係普通花 但又唔係崩

睇唔到由佢啦

巴打點睇$31800買刁79830rb?
水貨

114060同216570易唔易入手 ？

唔想等咪買, 水貨都係2年全球保

有隻行貨

216570咩面

值得入手？

我有隻

終於入左隻水既間金鬼，full set 連 sticker。有現貨兼靚價，終於唔洗求AD氣

係咪巳經停左產？我係諗左送人

藍海馬係omega?
如果買得1隻, 養唔到關係啦
你話個個月都買一隻就話者

我朋友剩係跟間野買過一隻勞，條友都offer左隻66比佢

咁你朋友好彩
等於年中都總有人walk in 買到炒款

如果OMEGA買水算喇, 平好多
去日本仲平

買刁都要食炒條氣唔順

有d AD直情無得留名，話無貨返
呢隻真係咁少貨？

其實想問呢隻 卡住日歷 跳半格 問題解決左未

師兄唔好買刁啦！加多少少錢買隻勞好過

周XX 鋼帶BB58 AD哥哥話可以俾到九五折
心大心細 緊 有無巴打戴緊分享下買唔買得過
同埋九五折係咪算屌得過

利申：新手

首先要正價買到 百事炒到12 13

有舊裝同好？

巴打好白 想屌你屎眼

平平地買隻explorer2/無date Sub 都要60k 點叫加多少少

搵緊隻靚仔1680

揾緊單紅？

人無聊影下手上有的勞

朱古力

有冇巴打係ad見到116622灰面藍針 想新年前有新錶帶🙇🏻

新款差唔多
舊款日本就真係好平
想要隻藍錶 但一來藍勞唔老黎 二來覺得藍O都好靚

想問ching呢隻daytona幾錢？

今日買的

巴打邊度入手

巴打我都睇岩呢隻 咩價入

普通 單紅咁貴

水 62000

7%？

好貴 有少少俾人點左?
無記錯公價60500

巴打似乎幾高大, 戴exp2戴得咁好睇

冇計，想過年帶新錶，唔想排隊

加價撚真係煩過西，個個月頭都要出嚟一次叫春

180cm, 手腕算粗, 帶40mm 偏細唔好睇, 單紅又太貴，所以買呢隻，越睇越鍾意

完全唔知點解百事圈咁搶手
搶手到連tudor百事都缺
明明可樂/batman靚咁多

Batman真心正 但一加加咗10k

轉膠帶 正好多

無收到風咼

間唔中walkin都見到，藍黑都有

想買人生第一隻勞都咁難

邊到walk-in 有藍黑

排左未？

唔只貴
仲好易中伏

恭喜晒，靚錶

最驚啲組裝錶 之後托高個價
我買隻1680自己去日本買個單紅面都無咁嬲

邊到呀 應該無咩可能

荃灣眾安街間ad 成日有

116503 周街係

自膠 以為佢話藍黑圈

其實停產就一定會升咩？

藍黑間金鬼

勞力士定律

有冇手足帶緊舊裝explorer 1

個升幅大概係？

運動熱賣款咪升
大把女裝，爬山虎停左都無升
個人覺得爬山虎幾靚

冷門116600停左產 都係升得個兩萬

就算同價我都情願入116610，薄好多
有幾多人真係拎隻野去潛水仲要咁深

明天 加價，咁有冇減價

聽日全線加價了

路過AD新返貨

聽講有d款會減

幾大貨 十字都有幾隻
藍藍 黑面都有

WHERE

狗彎周小福

有無daydate datejust fans

藍藍係邊隻

舊裝dd 50k 好想屌

有冇yacht master 灰面藍針？🙇🏻

No
岩岩都問左

聽日藍sub 10萬

係呀

七哥知唔知盲十加定減價

有黑十？

有

應該唔會係減 唔肯定 佢地都要聽日收到價排先知

正價？邊間可石pm

有冇得留

上面講左 正價 炒黎做咩

Ummmm 難喎清我又唔識你本人

幫留，而家過黎

巴打 做下好心得唔得 我真係搵左好耐
可唔可以tg我

我而加過去望下先

Where

金鋼黑同金鋼藍黎

噢 我隻黑十排到2046 又或者跟本無人幫我排

我都係

116610唔係黑十咩

有人留左了sorry

無計 有緣無份 謝謝

直情冇得排

邊隻？

藍黑gmt

有冇bro打知道盲十加定減

e隻我諗點都要炒價先有

無試過AD食炒/骨，其實一般計番係貴定平過細舖？

八萬以下炒價都ok既
不過排都冇得排個下sad

AD買batman，我諗除左食骨食炒，重要識人先有，小貨細鋪我諗都係水貨同貴少少？

唔係炒到貴過66咩？

唔會減啦

on9問題: 加價會唔會影響停左產既錶? 因為睇中左隻16610

50k係淨錶頭 冇帶？
可唔可不share下資訊
謝謝

有人話盲十$58200

加200?

係，所以唔太可信

想問百事圈gmt II 正價同炒價大約幾錢到？

正價仲有冇機會等到🙇🏻‍♂️

謝巴絲打

大陸人仔價就係, 香港唔知

炒價12-13
正價唔洗諗

下次應該置頂
講N次..................................百事, BATMAN, 66, 全鋼黑地白地, 一定係食炒OR食骨OR你係鄭裕彤個仔
等到天荒地老都唔會俾你等到

原來係人仔價錢

新錶升, 二手跟住升

炒到十皮啦

加200

216570 加2500 至 63100

116613加到105000

大陸台灣都減，香港應該都減

我諗現在先加一次價,
改 70 小時機芯後再加多一次價,
勞真係唔休賣

炒勞班友成日講咩勞只加不減

94700入手

間金係要加多d架啦

113k入手

左面假到on9
但右邊係mark2，字體有好大分別

有隻紅bb 依家想入埋隻銅

盲十減價咩？

金錶加得好勁

呢隻好靚

減左500新台幣 (大約250HKD)

三年幾之前，66、藍針、盲十任我揀，我揀左盲十，今時今日其餘兩隻坐緊火箭，盲十竟然不升反跌

我5年前都係買左盲十
上年送左隻綠針比老豆

香港加200 我都幾肯定

金剛仲有冇？ 有冇免息分期

有免息但掃曬了

自己鐘意咪得囉, 況且無日期少樣野校, 視覺平衡d, 個look夠經典

入隻沙示玩下

唔識表，但想買隻玩下

如果瑞士買，退左稅會平香港幾多呢

最普通十仔或GMT

😂黃樂樂

唔好起底呀清

gmt master可以換圈嗎

隻地通幾錢？

巴打下次返貨可唔可以通知聲 我係九灣返工

Ok

公價係幾多 唔記得左

關黃樂樂咩事？求解密

想問黑十
上滿一次鏈，可以行幾耐
成日唔戴擺係度 停得多，係唔係對隻錶唔好？
新手

Hi黃樂樂

呢款正喎

全金膠面定玻璃？

仆街 近期想入隻116613先加價

c兄係咪130k入？正價排極冇人理so sad

睇年齡
後生仔揀GMT好D，金銀潤啱阿叔

唔急、排百事、單紅好過啦

刁陀係不錯的新手入門選擇，不過金銀膶就唔好啦

周大碌，唔知仲有無分期
一炮過就馮良記，服務唔錯

啱，小弟從來買錶都唔食炒。
不過排咗隻AP咁多年都仲未有

舊裝DD1803早幾年都係3幻左右，炒到上5萬唔X啦

Same

十仔炒到咁貴我寧願買Daytona

香港地,有錢你驚無地方洗？

AP 15202 ??

MY DREAM WATCH

沙士真係幾靚，不過除左色，機芯同錶殻係咪同綠針一樣？

正價有排排
岩心水我130k入左就算

早幾年好多錶唔駛炒添

知唔知explorer 2加幾多
排左兩星期就話加價

新價$63100

同GMT差100

好彩上年買撚咗

63100

有冇人有最新價單？
想知Batman,黑十最新咩價
Thanks

YM 粉藍針 新價幾多

你都不會公價買到

藍黑食炒價 9萬入有無機

黑十依家上到咩價
是咪今日開始加價

唔好意思呀，岩岩上兩星期AD公價入咗黑十
純粹想知加咗幾多價
P.S. Batman幫朋友問

見到好多師兄都係著短䄂戴勞，我想問點解

唔係長袖就短袖架啦

我就係少見長䄂，係咪驚刮花

戴得就預咗花
唔買就唔會花

著短袖仲易花
成日撞到門框枱角

我唔係佢呀

香港咁難買，去日本可唔可以正價買到Daytona?

間中入嚟睇下呢個 post
發覺呢度都幾多伸手黨

係咪因爲人地長袖杉你睇唔到人帶錶
而短袖你就睇到
先有咁既印象

發夢容易d

你係佢個fd？

唔重要啦

重要啊 介紹佢黎識

睇天氣著長短袖, 關隻勞咩事

係就係la 36月分期嘛

日本好難去咩
你估你去南極買

真係唔係 隻手係我隻手

屌你老母

佢bf?

No

事實係咁，你屌有乜撚用啫
一係如果你係日本正價買到鋼地通
我就食返我句話以後禁言
否則你返去屌自己老母啦

當然可以正價買到啦，有貨就得架啦，信我，只要有貨就得

盲十加2舊
126711都好似加幾舊

之前上網見過有人正價入116500
張咭半年後先到
(可能係萬中無一既個案)

這些機會

真係好classy

你要做這些案例，之前要買不知幾多錶做vvvip，又或食幾多豬頭骨，先俾機會你去排隊
想求其行過日本walk in正價買到鋼地通？
原諒我咁直，真是發夢🙏

最想知黑十加左幾多

日本好多表都係888, 你話呢

好多888 但就肯定唔係正價

其實都不斷LOOP不斷答, 近兩年熱門款日本係貴過香港10%起碼

想入平撈咪等某個新興國家貨幣某一日急跌10%以上既第一日狗沖去入囉

果次福岡行激安睇 兩間都係130萬yen batman

我係問緊今次香港AD加價喎

SOR, REPLY錯左, 黑十好似加幾舊, 好似63.9K

係今日黎睇叫平左囉.....

的確係既，所以我都係留返錢香港入batman 食超公價我都制呀！

正價入黑十都唔係咁易....

呢層我無特登研究，我買佢一來隻色特別，二來好少會同人撞款

真係幾靚，不過都幾貴，佢原本公價幾多？

lau生

So sad

狗灣得柒款喎

新AD 價
黑十 $66400
綠綠 $70500
藍黑 $69600
綠針 $65500
黑金 藍金 $105000

睇啲留言笑撚到 長袖衫刮花勞力士

116519 加幾多

除左yacht master, 無咩見過AD會將運動款擺出當眼地方

上次你問我個隻？而家$224500

好彩加一萬 加多d都過唔到心理關口

唔需要同小朋友計較
可能人地連地通都未掂過
所以才接受不了市場現實

109500

沙士用新機芯

講炒價, 沙士同百事係咪差唔遠

yes
不過當然百事勁好多, 佢LIST PRICE好似78k sth

好似俾多少少可以買到sky dweller

如果食炒買炒款
我情願買金鋼算

agger, 況且有d款好似116503都幾靚, 就算而家datejust 同op出左唔同顏色面一樣咁吸引

沙士都仲有得排正價
可樂真係冇辦法

食炒真的不了
2來最多咪睇下其他牌子, 可能都有好野

沙士都算係咁, 金鋼都可以KEEP到仲炒梗
百事個人覺得都幾靚

堅？加7%咁多？

114060 58,200
116500 96,700
116503 132,000
116610LN 66,400
116610LV 70,500
116613 105,000 (LN/LB)
116710LN 65,500
116710BLNR 69,600
116713LN 101,700
126600 88,500
126660 95,900
126660 98,300 (blue)
126710BLRO 72,200
126713CHRN 109,900

又唔係全部嘅 應該

咪又係冇貨

有無全金，金鋼加價表睇？

綠玻璃存在感低到連加價都冇份

加完價唔使食炒價就話啫

唔會放出黎啦傻

其實加唔加都無咩分別 反正正常人正價都買唔撚到嘅

聽日去會唔會有正野

有既同你地講

[全新手錶] Rolex Milgauss 40mm 116400GV Black Dial

Rolex Milgauss 能抵抗高達 1,000 高斯的磁量密度！
配備數項創新零件，更有效抵抗磁力對機芯造成的影響！

香港零售價：HK$ 63,900

哇 加左好多

4%左右,好彩唔似某款咁減價,如果唔係又俾人笑無存在感

自膠記錯左日本個價用左56100計
我重心諗加左一成有多

同隻綠玻璃刷下存在感先

搵到隻2018 綠針 6萬7
想買了 個新價都咁 仲要無可能正價買到

依隻放出去，大概放到幾錢？

巴打們？
您地買撈去開邊間買？
想買隻盲十

正!

大概幾錢，驚俾人㩒

盲十就去AD排啦
正價有

巴打，知唔知大慨排幾耐？

老豆留底左隻 老坑款金銀潤勞力士 一直無帶過
36mm 16233g 銀色電腦面 土炮左個鑽圈上去
想買條皮帶換上去試下活化下佢 唔好浪費左隻錶

應該點襯好睇 求指教下
就咁黑色掂唔掂

AD

買過一隻咁大把 係日本高島屋買

更正一下 應該係68273g 30mm 男人帶 係咪點換條錶帶都係柒

日本咩價錢

借位放一隻888 BB58.

18年9月購入，正常使用花痕，錶面11點方向撞崩左一點（Tudor logo ，T字左上方）
因工作關係無法抽空上行交收。

TG :

56xxx (66) 2015年

咩價

太細 男仔帶點都唔係幾夾 但要石子

熊貓正價去到幾多？

暫放$23000

全新都只係26xxx咁上下？

全新26000 錶面崩左 23000 現金價 貴左dd

係咪無得搞
岩岩淘左條黑色錶帶黎試一試
另外想問
依d舊錶 條錶帶點拆

百事二手放出去應該都唔少，齊晒野？

唔齊，歐洲貨

入左116610LN 第一隻

機場Rolex，本身見到有黑DS同EXPII，不過轉個頭無哂

ching係邊到見到？

$26000 感謝有網友直接提出定價過高，我會再調整一下價錢

感謝直接提醒不足之處，我會再調整一下價錢

我見到佢既時候一見鐘情，炒價都照食

有無覺得唔同錶款既玻璃上面個鐳射皇冠既’易睇到’程度有唔同？會唔會係例如唔同功能既運動款，玻璃厚度亦有差別，以致影響到無咁易/較易揾到

幾錢

如果唔要，留個quota 比我

9萬八都要
炒高三皮

73 算是禁 揾左好耐
1號加埋價 趕到尾班車

888?
73k 排單紅好過啦

單紅差不多90k喎

AD定細舖

十皮幾都有人收啦

全新？

31號加價前入手

邊間

日本

Yup

手幼 40mm以經好fit

888

比個contact 來我打去問下
我有朋友想排

呢排拎屋企人隻紅藍圈戴 發現有時震震下咁 係類似電話震機咁樣震一兩下 想問係未有問題要拎去整?

俾多10K 跟隊要多隻

佢意思係俾得73唔差在多少少我唸

佢既意思係73K買隻116610LN
不如加多些少排單紅
不過排到先得架

好想買單紅😭😭

邊度先買到地通

有錢就得

屋企人偷偷地買左隻女裝 datejust 金銀潤
新裝 2手 淨錶

如果買返黎係新錶公價40% 有無笨柒到

鐘意就值 唔鐘意就一蚊都唔值

新裝到咩程度先
179定279款號字頭?

16610 lv
平頭4
扣膠紙 錶底綠貼紙還在
可以賣到幾錢丫拿
純粹問下 唔急放

279

買錶最緊要自己鍾意同啱戴, 如果為保值買左隻自己唔鍾意嘅錶真係嘥尻氣, 到時格硬戴自己又唔開心, 長期唔戴隻錶搞到行唔郁到時只係賤賣或者想賣出去但無人肯要

想問下各位師兄如果想買啲二手舊款air king或者類似oyster date入邊會唔會換走D真零件 同埋係咪預咗冇出世紙

應該算幾抵下
係咪周大福個d錶行俾員工既優惠?

2手 淨錶啊

齊裝 平4 18個呱我估
純鳩估

我個人買二手野驚老鼠貨，所以點都想跟出世紙隱陣
而且點都要上一上行
貪平遲早出事

但係衰在佢係舖頭 上唔到行 但間野search 個 都冇乜嘢

個日去囉錶有現貨
過10 新款 mark ll

求師兄介紹我排 想入手好耐 過個靚年

唔洗排 戴cash 去就得

仍然仲未搵到90k既batman
100k batman 又覺得唔值得買

只會愈黎愈貴

等佢出下隻色嚕
就除成個系列停產
佢依家無野玩玩改錶帶

我諗都有排都似

剛入手

行定水
$？

背景似AD?

排隻datejust 半年都未有貨
係唔係咁難買呀...

行

終於喺新年前買左第一隻撈，費時等GMT唔知幾時先有

今日好幾間AD都有
不過都要好運先入到

$132000

我行尖沙咀AD都無我想要啲款，跟著打電話去金鐘AD返咗Exp2就陪Fd過左去買，本身自己都無諗過買

你等116710LN?

你點知

你話等GMT呀嗎
大路都係呢款
GMT 我上年買左
今年想再買
排極都排唔到

係呀，搵咗兩個月都無哂希望，咁岩張新卡到扲迎新儲AM，今日終於完夢

金鐘AD有咩款

黑面同綠面閃電針，40ym藍面紅針,37ym baby blue,黑面DS，大白橙

有DEEPSEA

全黑 唔係單紅

橙針真係幾靚，白同黑都好正

金鐘邊間，可唔可以比地址

太古廣場個間？

得一間咋嘛，本身我同事想買EXP2，打完電話有貨陪佢飛的過去

排左幾耐啊

Walk in 定排

有兩隻？

上面條鏈好易撞花

咁岩返咗兩隻

thx ching
所以我再諗下點帶 不過無所謂啦 遲早花

baby blue 公價係幾多

1個月左右

入左隻pelagos LHD

我weekend都喺尖沙咀ad買到exp2

好好彩
Walk in 買到

替各位師兄開心
我都好想買隻116519ln

呢排新年 有機會有貨返
可以四圍碰下運氣

日日番工 收工已經24:00

巴打請問邊間排？我又想排呢隻

排左好耐都排唔到隻綠針

上年年尾買克隻黑十 依加一直戴住 覺得咩都值曬
買錶好過啲錢亂咁洗啦

已放棄

前排先買左隻錄針

有冇巴打戴tudor bb58 ? 皮定鋼正d

本身見到隻18年 67k 都想買
點知約左今日交收又話林時唔賣
真係心諗幾皮買隻錶又跪又求咁

可能有人出69k

請問盲十炒到幾多左右？

盲十唔洗點炒吧

369難排定係datejust藍面41mm難排

60k有冇可能買到？

旺角
無分期呀

周xx? 可唔可以加個TG, 諗住買

如果隻submariner 16610 錶圈轉唔到，咁係出現咩問題
齊卡，天文台牌仔，卡編號同內圈一致，上行編號是888 ，m頭

請問有人有試過呢種情況嗎？

放入水轉